單春呢d真係正一樂壇廢老

好似而家d廢老咁
覺得後生尊重佢好應份
但自己係唔識尊重人
人地睇下電話 見到偶像太興奮問埋講埋d 9唔搭8既野 你就黑面大大聲屌人唔尊重
自己做歌手本份都未做好 拎住部電話上台唱歌 hea唱鳩唱又好尊重？
正一垃圾廢老 而家都冇人識你啦
個個都聽坤哥 至少坤哥比人百屌都唔會發人脾氣 好聽d咪叫你前輩囉
過氣老油條持老賣老

本來好有心機睇, 睇到"坤哥"呢兩隻字
我掉左部電話落地, 啱啱執番打字

樓主係ou學生？

個個都聽坤哥
平行世界

樓豬邊間小學

起一起底發現樓主原來係坤狗死忠嚟
拎人同動物比 樓主都on99

2年903最男 你係平行世界？